［藍到黑］參與文匯大公直播帶貨嘅鋪頭：銀龍茶餐廳、李錦記、優品360、四洲集團、美心

參與呢次《大公文匯》直播帶貨嘅商戶包括：
美心、四洲集團、李錦記、位元堂、維特健靈、萬寧、優品360、保潔麗、珮氏、momax

除咗保潔麗同momax之外，其餘全部都係TVB廣告商📺
而今日我哋派嬲嘅目標，就係大家成日都忽略嘅李錦記啦！！！

1️⃣ 李錦記 🚫
[贊助阿爺廚房、參加文匯大公直播帶貨]
/

2️⃣ 無限極 (李錦記健康產品) 🚫
[聘用TVB親生仔徐榮宣傳]
/

原post

廢曹、警嫂初嘗直播帶貨，美心、四洲、李錦記齊捧場

momax

旺角通菜街地鐵站附近開咗大大間銀龍
記住咪撚幫襯

熱狗： 食美心有咩問題喎

帶咩貨？帶水貨就聽過

帶貨 唔係通常指毒品咩

犯法就係犯法除非你係__ __

全部made in支那

呢個牌子成日出電話配件

Momax

藍咗好耐

買之前google下

pushhh

👍 《 啲廢老藍絲真係好鐘意咁

戇鳩無限極